I miss Carpenters.

天籟之音。

佢哋首 “I need to be in love” 好好聽

“Touch me when we are dancing”每次都聽到毛管動

同好

The masquerade

we ve lost inside

There’s a kind of hush....

The rainbow connection